手足們衣著如何

我就短衫短褲
你班毒撚又點著

羽絨👏🏻

背心短褲

人短先著短衫，我就著短袖既

黑色卡其褲

唔著

我短衫短褲

出汁未

著condom就夠啦，而家咁既天氣邊洗著衫

呢家都唔著羽絨既人好撚扮野

熱到想死

一條孖煙通 熱撚到死

咁樣既condom版

梳，我190高

衰鬼，又幾似我著開個隻喎

開始揾返d短袖衫出黎著

宜家先開始搵
會唔會太垃圾

Ok喎，落雨連遮都唔洗帶
Btw呼吸有冇出現問題

nike同u記
仲有條levis既牛

有冇巴打好似我咁毒

係呢到有得ac既都係毒

手同足無著
個身就有著甘lo hahahaha...

著緊媽子買比me既the 北面